其實小妹都係想搵個錫我嘅人姐⋯

點解咁難
有無巴打想真心交流下先 啱傾再發展？

扮得唔似

無扮緊唔似

gay

絲打好靚女

del咗啦 無得睇

又吊厹

Pmed

邊有吊 真心想識朋友

屌你老母

樓豬爆pm未

臭雞

見你放tg就知你係臭雞

一定係

無圖點討論

add唔到wor

天蠍

唔得喎

淫娃

你個嘢壞咗啊

msn壞左點整?

sms我

矛電話